sofi啲tsla profit 變咗 10幾倍

個profit唔知放唔放到出嚟呢🤣

係囉,一入去嚇左嚇,咩事

我Apple都升咗幾倍

J下先

Aapl都係😹😹😹😹

好快就係真，擺多半年

當升返上未拆果個價 就係而家呢個profit

共勉之，揸實佢唔好放

借個位

係就好啦

平時成日壞 今次都壞一壞得唔得呀

個個連登仔準備買樓

手揸過百萬apple

多咗勁多
cap圖開心下都好

用sofi 果然都係hi 大咗咁都有得ff
利申 前sofi 用家, 仲有啲apple放咗係到無理佢

咩事? 係咪未update 唔比排隊買?

預言股票 仲未計派息

想幫你含呀

Same question

Rich

多謝gay cook

可唔可以market order 賣哂佢

冇啦 返返現實啦

etoro same